Admin可唔可以加個Gif功能

好似TG咁整個揀Gif直接貼上
又可以擺堆連豬大Gif比人揀